我老死賓科唔洗坐牢，入來賀一賀佢

死翻谷到打飛機

死出波台啦

你都唔使

我不嬲唔洗

你死出波台啦熱血狗

25

All熱犬

點解何洋達仲未入黎？

柏洋hack我

死去坐監啦

射撚滿

死熱狗
冇天理

柏羊自己坐完 好提子賓科

樓主偷書都唔洗坐監先冇天理

你都有坐

米屈

牙滿

無錯 滿仔是讀書人 竊書不能算偷

神禿

牙滿幾時同牙達打擂台

禿仔不null是我fd子

老死牙滿

all go to jail